入嚟放低一個男朋友激嬲你而佢唔知發生咩事既理由

如題，我先
心情唔好，冇乜點出聲
男友話:你又嬲咩呀

又？又？又？

屌得細力啲，可能港女左

講得又就知你成日發脾氣 因為我都係咁屌我條女

笑左，唔算發脾氣，但中意摺埋自己

死港女成日要人估

屌呀，佢講佢ex點姣佢，我先靜音炸。是咪已經好明顯先

重要腦細拖糧本身已經心情唔好

留名睇下自己女友有無留言😂

同個friend whatsapp話我肥 仲話唔撚知點算好 真係唔中意肥
利申 真絲 162cm 50kg

戈陣我地一齊左三年 佢同佢紅顏講 話自已無女朋友 又問幾時先可以o 係咪我太小器

幫佢含完唔幫返我

唔係 佢應該係溝唔到紅顏先溝你

我唔知係小事定唔算小事 但其實我真係好介意

你已經

因為佢ex全部below45kg

出街唔肯拖我話好熱

係咪應該分手 舊年比佢講兩講我又心軟一齊番